訓唔著 點算

睇歐聯
睇睇下就會訓著

上連登

我都訓唔着 一陣仲要515起身返工